{
  "question": "Who were the songwriters of the song \"Jag ger dig allt\" in Melodifestivalen 1995?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Ulrika Bornemark & G\u00f6ran Rudbo",
            "links": [
              {
                "text": "Ulrika Bornemark",
                "wiki_title": "Ulrika Bornemark",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ulrika_Bornemark"
              },
              {
                "text": "G\u00f6ran Rudbo",
                "wiki_title": "G\u00f6ran Rudbo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/G\u00f6ran_Rudbo"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Jag tror p\u00e5 dig\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dan Bornemark, Ulrika Bornemark",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jessica G. Piln\u00e4s",
            "links": [
              {
                "text": "Jessica G. Piln\u00e4s",
                "wiki_title": "Jessica G. Piln\u00e4s",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jessica_G._Piln\u00e4s"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Jag ger dig allt\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Christer Lundh, Mikael Wendt",
            "links": []
          },
          {
            "text": "45",
            "links": []
          },
          {
            "text": "3rd",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Paula \u00c5kesdotter-Jarl",
            "links": [
              {
                "text": "Paula \u00c5kesdotter-Jarl",
                "wiki_title": "Paula \u00c5kesdotter-Jarl",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Paula_\u00c5kesdotter-Jarl"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Om du inte tror mig\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "John Ekedahl",
            "links": []
          },
          {
            "text": "31",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4th",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jan Johansen",
            "links": [
              {
                "text": "Jan Johansen",
                "wiki_title": "Jan Johansen (singer)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jan_Johansen_(singer)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Se p\u00e5 mig\"",
            "links": [
              {
                "text": "Se p\u00e5 mig",
                "wiki_title": "Se p\u00e5 mig",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Se_p\u00e5_mig"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Ingela 'Pling' Forsman, Bobby Ljunggren, H\u00e5kan Almqvist",
            "links": [
              {
                "text": "Ingela 'Pling' Forsman",
                "wiki_title": "Ingela Forsman",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ingela_Forsman"
              },
              {
                "text": "Bobby Ljunggren",
                "wiki_title": "Bobby Ljunggren",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bobby_Ljunggren"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "64",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1st",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Bj\u00f6rn Hedstr\u00f6m",
            "links": [
              {
                "text": "Bj\u00f6rn Hedstr\u00f6m",
                "wiki_title": "Bj\u00f6rn Hedstr\u00f6m",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bj\u00f6rn_Hedstr\u00f6m"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Du \u00e4r dr\u00f6mmen jag dr\u00f6mt\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Anders B\u00f6rjesson",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Arvingarna",
            "links": [
              {
                "text": "Arvingarna",
                "wiki_title": "Arvingarna",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Arvingarna"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Bo Diddley\"",
            "links": [
              {
                "text": "Bo Diddley",
                "wiki_title": "Bo Diddley (Arvingarna song)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bo_Diddley_(Arvingarna_song)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Lasse Holm, Gert Lengstrand",
            "links": [
              {
                "text": "Lasse Holm",
                "wiki_title": "Lasse Holm",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lasse_Holm"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Tina Leijonberg & Monica Silverstrand",
            "links": [
              {
                "text": "Tina Leijonberg",
                "wiki_title": "Tina Leijonberg",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tina_Leijonberg"
              },
              {
                "text": "Monica Silverstrand",
                "wiki_title": "Monica Silverstrand",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Monica_Silverstrand"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Himmel p\u00e5 v\u00e5r jord\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Per Andr\u00e9asson",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Nick Borgen",
            "links": [
              {
                "text": "Nick Borgen",
                "wiki_title": "Nick Borgen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nick_Borgen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Joanna\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Stephan Berg",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cecilia Vennersten",
            "links": [
              {
                "text": "Cecilia Vennersten",
                "wiki_title": "Cecilia Vennersten",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cecilia_Vennersten"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"Det vackraste\"",
            "links": [
              {
                "text": "Det vackraste",
                "wiki_title": "Det vackraste",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Det_vackraste"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Nanne Gr\u00f6nvall, Maria R\u00e5dsten, Peter Gr\u00f6nvall",
            "links": [
              {
                "text": "Nanne Gr\u00f6nvall",
                "wiki_title": "Nanne Gr\u00f6nvall",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nanne_Gr\u00f6nvall"
              },
              {
                "text": "Maria R\u00e5dsten",
                "wiki_title": "Maria R\u00e5dsten",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Maria_R\u00e5dsten"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "61",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2nd",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "10",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Lasse Lindbom, Janne Bark, Simon \u00c5dahl & Michael Stolt",
            "links": [
              {
                "text": "Lasse Lindbom",
                "wiki_title": "Lasse Lindbom",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lasse_Lindbom"
              },
              {
                "text": "Janne Bark",
                "wiki_title": "Janne Bark",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Janne_Bark"
              },
              {
                "text": "Simon \u00c5dahl",
                "wiki_title": "Simon \u00c5dahl",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Simon_\u00c5dahl"
              },
              {
                "text": "Michael Stolt",
                "wiki_title": "Michael Stolt",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Stolt"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "\"F\u00f6lj dina dr\u00f6mmar\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Per Andr\u00e9asson, Anders Dannvik",
            "links": []
          },
          {
            "text": "30",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5th",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Results",
      "header": [
        {
          "column_name": "Draw",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              1.0,
              2.0,
              3.0,
              4.0,
              5.0,
              6.0,
              7.0,
              8.0,
              9.0,
              10.0
            ],
            "is_index_column": true,
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 10
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Artist",
          "metadata": {
            "num_of_links": 15,
            "ner_appearances_map": {
              "ORG": 2,
              "PERSON": 4
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Song",
          "metadata": {
            "num_of_links": 3,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 5
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Songwriters",
          "metadata": {
            "num_of_links": 5,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 2
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Points",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 5
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Place",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "ORDINAL": 3,
              "PERSON": 1
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}