{
  "question": "Was Andreas Mikkelsen the winner in the 2014 Wales Rally GB special stages for the time 4:44.8?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Gartheiniog 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "14.58 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "8:34.3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dyfi 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "21.90 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "12:25.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Hafren Sweet Lamb 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "23.55 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "13:39.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Maesnant 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "12.86 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "7:52.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Gartheiniog 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "14.58 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "8:48.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dyfi 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "21.90 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "12:51.7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Hafren Sweet Lamb 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "23.55 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "14:00.7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 1 (31 July)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Maesnant 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "12.86 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "8:07.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Clocaenog East 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "8.25 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Andreas Mikkelsen",
            "links": [
              {
                "text": "Andreas Mikkelsen",
                "wiki_title": "Andreas Mikkelsen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andreas_Mikkelsen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "4:39.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS10",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Clocaenog Main 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "13.74 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Andreas Mikkelsen",
            "links": [
              {
                "text": "Andreas Mikkelsen",
                "wiki_title": "Andreas Mikkelsen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andreas_Mikkelsen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "8:07.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS11",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Aberhirnant 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "13.87 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Andreas Mikkelsen",
            "links": [
              {
                "text": "Andreas Mikkelsen",
                "wiki_title": "Andreas Mikkelsen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andreas_Mikkelsen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "7:28.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS12",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dyfnant 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19.98 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Andreas Mikkelsen",
            "links": [
              {
                "text": "Andreas Mikkelsen",
                "wiki_title": "Andreas Mikkelsen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andreas_Mikkelsen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "11:32.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS13",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Chirk Castle",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2.06 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Henning Solberg",
            "links": [
              {
                "text": "Henning Solberg",
                "wiki_title": "Henning Solberg",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Henning_Solberg"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Ford Fiesta RS WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Ford Fiesta RS WRC",
                "wiki_title": "Ford Fiesta RS WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ford_Fiesta_RS_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "1:32.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS14",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Clocaenog East 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "8.25 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Kris Meeke",
            "links": [
              {
                "text": "Kris Meeke",
                "wiki_title": "Kris Meeke",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kris_Meeke"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
                "wiki_title": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Citro\u00ebn_DS3_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "4:44.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS15",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Clocaenog Main 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "13.74 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mikko Hirvonen",
            "links": [
              {
                "text": "Mikko Hirvonen",
                "wiki_title": "Mikko Hirvonen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mikko_Hirvonen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Ford Fiesta RS WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Ford Fiesta RS WRC",
                "wiki_title": "Ford Fiesta RS WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ford_Fiesta_RS_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "8:11.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS16",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Aberhirnant 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "13.87 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Andreas Mikkelsen",
            "links": [
              {
                "text": "Andreas Mikkelsen",
                "wiki_title": "Andreas Mikkelsen",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andreas_Mikkelsen"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "7:48.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 2 (1 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS17",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dyfnant 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19.98 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "11:50.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 3 (2 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Brenig 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "10.81 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mads \u00d8stberg",
            "links": [
              {
                "text": "Mads \u00d8stberg",
                "wiki_title": "Mads \u00d8stberg",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mads_\u00d8stberg"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
                "wiki_title": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Citro\u00ebn_DS3_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "7:07.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 3 (2 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS19",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Alwen 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "10.04 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mads \u00d8stberg",
            "links": [
              {
                "text": "Mads \u00d8stberg",
                "wiki_title": "Mads \u00d8stberg",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mads_\u00d8stberg"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
                "wiki_title": "Citro\u00ebn DS3 WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Citro\u00ebn_DS3_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "5:43.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 3 (2 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS20",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Kinmel Park 1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2.21 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "1:41.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 3 (2 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS21",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Kinmel Park 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2.21 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "1:40.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 3 (2 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS22",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Alwen 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "10.04 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "5:44.7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Leg 3 (2 August)",
            "links": []
          },
          {
            "text": "SS23",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Brenig 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "10.81 km",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jari-Matti Latvala",
            "links": [
              {
                "text": "Jari-Matti Latvala",
                "wiki_title": "Jari-Matti Latvala",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jari-Matti_Latvala"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Volkswagen Polo R WRC",
            "links": [
              {
                "text": "Volkswagen Polo R WRC",
                "wiki_title": "Volkswagen Polo R WRC",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Volkswagen_Polo_R_WRC"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "7:04.7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "S\u00e9bastien Ogier",
            "links": [
              {
                "text": "S\u00e9bastien Ogier",
                "wiki_title": "S\u00e9bastien Ogier",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/S\u00e9bastien_Ogier"
              }
            ]
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Special stages",
      "header": [
        {
          "column_name": "Day",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Stage",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {},
            "is_key_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Name",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 5,
              "CARDINAL": 5,
              "ORG": 2
            },
            "image_associated_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Length",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "QUANTITY": 13,
              "CARDINAL": 10
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Winner",
          "metadata": {
            "num_of_links": 23,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 17
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Car",
          "metadata": {
            "num_of_links": 23,
            "ner_appearances_map": {
              "ORG": 18,
              "PERSON": 3
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Time",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Rally Leader",
          "metadata": {
            "num_of_links": 23,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 23
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}