{
  "question": "The contestant from which hometown on season 1 of Topmodell is older:  Simontornya or where a good day to die hard was filmed?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "M\u00f3nika Nagy",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Simontornya",
            "links": [
              {
                "text": "Simontornya",
                "wiki_title": "Simontornya",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Simontornya"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "13",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Annam\u00e1ria Fent\u0151s",
            "links": []
          },
          {
            "text": "24",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Kaposszerdahely",
            "links": [
              {
                "text": "Kaposszerdahely",
                "wiki_title": "Kaposszerdahely",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kaposszerdahely"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "12",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "X\u00e9nia Matyk\u00f3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Csesznek",
            "links": [
              {
                "text": "Csesznek",
                "wiki_title": "Csesznek",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Csesznek"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "11",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Eszter Iszak",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Duna\u00fajv\u00e1ros",
            "links": [
              {
                "text": "Duna\u00fajv\u00e1ros",
                "wiki_title": "Duna\u00fajv\u00e1ros",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Duna\u00fajv\u00e1ros"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "10",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Anita Gomb\u00e1r",
            "links": []
          },
          {
            "text": "17",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "In\u00e1rcs",
            "links": [
              {
                "text": "In\u00e1rcs",
                "wiki_title": "In\u00e1rcs",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/In\u00e1rcs"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "9",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Kata Elekes",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Szeged",
            "links": [
              {
                "text": "Szeged",
                "wiki_title": "Szeged",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szeged"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "8",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Ang\u00e9la Kulcs\u00e1r",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Episode 10",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Titanilla Ambrus",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Episode 11",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Fruzsina T\u00f3th",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Miskolc",
            "links": [
              {
                "text": "Miskolc",
                "wiki_title": "Miskolc",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Miskolc"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 12",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Judit Lattmann",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dorog",
            "links": [
              {
                "text": "Dorog",
                "wiki_title": "Dorog",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dorog"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 13",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Valentina Papp",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Budapest",
            "links": [
              {
                "text": "Budapest",
                "wiki_title": "Budapest",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Budapest"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 13",
            "links": []
          },
          {
            "text": "3",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Anna R\u00f3nasz\u00e9ki",
            "links": []
          },
          {
            "text": "23",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Szombathely",
            "links": [
              {
                "text": "Szombathely",
                "wiki_title": "Szombathely",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szombathely"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 13",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "R\u00e9ka Nagy",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Eger",
            "links": [
              {
                "text": "Eger",
                "wiki_title": "Eger",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Eger"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Episode 13",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Contestants",
      "header": [
        {
          "column_name": "Contestant",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 8,
              "GPE": 1
            },
            "is_key_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Age",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              18.0,
              24.0,
              18.0,
              18.0,
              17.0,
              19.0,
              18.0,
              18.0,
              19.0,
              19.0,
              19.0,
              23.0,
              18.0
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 13
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Height",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Hometown",
          "metadata": {
            "num_of_links": 11,
            "ner_appearances_map": {
              "GPE": 1
            },
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Finish",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Place",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              13.0,
              12.0,
              11.0,
              10.0,
              9.0,
              8.0,
              7.0,
              6.0,
              5.0,
              4.0,
              3.0,
              2.0,
              1.0
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 13
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "Production began in Hungary in April 2012, with the capital Budapest standing in for Moscow. A military shooting range near Hajm\u00e1sk\u00e9r was used for shooting live ammunition, while vehicular stunts were shot at the Hungaroring, a Formula One racing circuit in Mogyor\u00f3d.\n\nProduction began in Hungary in April 2012, with the capital Budapest standing in for Moscow. A military shooting range near Hajm\u00e1sk\u00e9r was used for shooting live ammunition, while vehicular stunts were shot at the Hungaroring, a Formula One racing circuit in Mogyor\u00f3d.\n\nProduction began in Hungary in April 2012, with the capital Budapest standing in for Moscow. A military shooting range near Hajm\u00e1sk\u00e9r was used for shooting live ammunition, while vehicular stunts were shot at the Hungaroring, a Formula One racing circuit in Mogyor\u00f3d.\n\nProduction began in Hungary in April 2012, with the capital Budapest standing in for Moscow. A military shooting range near Hajm\u00e1sk\u00e9r was used for shooting live ammunition, while vehicular stunts were shot at the Hungaroring, a Formula One racing circuit in Mogyor\u00f3d.",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}