{
  "question": "was Gmina Kra\u015bnik the Gmina, In Administrative division of Kra\u015bnik County when the Area in km 2 was 105.4?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Kra\u015bnik",
            "links": [
              {
                "text": "Kra\u015bnik",
                "wiki_title": "Kra\u015bnik",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kra\u015bnik"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "25.3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "36,072",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Annopol",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Annopol",
                "wiki_title": "Gmina Annopol",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Annopol"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "151.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "9,359",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Annopol",
            "links": [
              {
                "text": "Annopol",
                "wiki_title": "Annopol",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Annopol"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Urz\u0119d\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Urz\u0119d\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Urz\u0119d\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Urz\u0119d\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "119.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "8,905",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Urz\u0119d\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Urz\u0119d\u00f3w",
                "wiki_title": "Urz\u0119d\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Urz\u0119d\u00f3w"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Go\u015bcierad\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Go\u015bcierad\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Go\u015bcierad\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Go\u015bcierad\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "158.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,367",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Go\u015bcierad\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Go\u015bcierad\u00f3w",
                "wiki_title": "Go\u015bcierad\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Go\u015bcierad\u00f3w"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Kra\u015bnik",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Kra\u015bnik",
                "wiki_title": "Gmina Kra\u015bnik",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Kra\u015bnik"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "105.4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,994",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Kra\u015bnik",
            "links": [
              {
                "text": "Kra\u015bnik",
                "wiki_title": "Kra\u015bnik",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kra\u015bnik"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Trzydnik Du\u017cy",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Trzydnik Du\u017cy",
                "wiki_title": "Gmina Trzydnik Du\u017cy",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Trzydnik_Du\u017cy"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "104.7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,947",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Trzydnik Du\u017cy",
            "links": [
              {
                "text": "Trzydnik Du\u017cy",
                "wiki_title": "Trzydnik Du\u017cy",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Trzydnik_Du\u017cy"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Zakrz\u00f3wek",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Zakrz\u00f3wek",
                "wiki_title": "Gmina Zakrz\u00f3wek",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Zakrz\u00f3wek"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "99.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,935",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Zakrz\u00f3wek",
            "links": [
              {
                "text": "Zakrz\u00f3wek",
                "wiki_title": "Zakrz\u00f3wek, Lublin Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zakrz\u00f3wek,_Lublin_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Szastarka",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Szastarka",
                "wiki_title": "Gmina Szastarka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Szastarka"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "73.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,236",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Szastarka",
            "links": [
              {
                "text": "Szastarka",
                "wiki_title": "Szastarka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szastarka"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Wilko\u0142az",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Wilko\u0142az",
                "wiki_title": "Gmina Wilko\u0142az",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Wilko\u0142az"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "81.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,554",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Wilko\u0142az",
            "links": [
              {
                "text": "Wilko\u0142az",
                "wiki_title": "Wilko\u0142az",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Wilko\u0142az"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Dzierzkowice",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Dzierzkowice",
                "wiki_title": "Gmina Dzierzkowice",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Dzierzkowice"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "86.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,401",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Dzierzkowice",
            "links": [
              {
                "text": "Dzierzkowice",
                "wiki_title": "Gmina Dzierzkowice",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Dzierzkowice"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Administrative division",
      "header": [
        {
          "column_name": "Gmina",
          "metadata": {
            "num_of_links": 10,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 9
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Area  (km 2 )",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 10
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Population  (2006)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 10
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Seat",
          "metadata": {
            "num_of_links": 9,
            "ner_appearances_map": {
              "ORG": 1,
              "PERSON": 2
            },
            "entities_column": true
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}