{
  "question": "Among administrative divisions of Jelenia G\u00f3ra County, what village serves as the seat of the gmina whose official crest features a medieval fortress?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/4a948642b6a9ab3942c658f7baa0b382"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Kowary",
            "links": [
              {
                "text": "Kowary",
                "wiki_title": "Kowary",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kowary"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "37.4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "11,824",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Mys\u0142akowice",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Mys\u0142akowice",
                "wiki_title": "Gmina Mys\u0142akowice",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Mys\u0142akowice"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "88.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "9,990",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mys\u0142akowice",
            "links": [
              {
                "text": "Mys\u0142akowice",
                "wiki_title": "Mys\u0142akowice",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mys\u0142akowice"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Podg\u00f3rzyn",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Podg\u00f3rzyn",
                "wiki_title": "Gmina Podg\u00f3rzyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Podg\u00f3rzyn"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "82.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,833",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Podg\u00f3rzyn",
            "links": [
              {
                "text": "Podg\u00f3rzyn",
                "wiki_title": "Podg\u00f3rzyn, Lower Silesian Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Podg\u00f3rzyn,_Lower_Silesian_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Szklarska Por\u0119ba",
            "links": [
              {
                "text": "Szklarska Por\u0119ba",
                "wiki_title": "Szklarska Por\u0119ba",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szklarska_Por\u0119ba"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "75.4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,094",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Piechowice",
            "links": [
              {
                "text": "Piechowice",
                "wiki_title": "Piechowice",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Piechowice"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "43.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,494",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Je\u017c\u00f3w Sudecki",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Je\u017c\u00f3w Sudecki",
                "wiki_title": "Gmina Je\u017c\u00f3w Sudecki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Je\u017c\u00f3w_Sudecki"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "94.4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,303",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Je\u017c\u00f3w Sudecki",
            "links": [
              {
                "text": "Je\u017c\u00f3w Sudecki",
                "wiki_title": "Je\u017c\u00f3w Sudecki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Je\u017c\u00f3w_Sudecki"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Stara Kamienica",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Stara Kamienica",
                "wiki_title": "Gmina Stara Kamienica",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Stara_Kamienica"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "110.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,150",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Stara Kamienica",
            "links": [
              {
                "text": "Stara Kamienica",
                "wiki_title": "Stara Kamienica",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Stara_Kamienica"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Karpacz",
            "links": [
              {
                "text": "Karpacz",
                "wiki_title": "Karpacz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Karpacz"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "38.0",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,063",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Janowice Wielkie",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Janowice Wielkie",
                "wiki_title": "Gmina Janowice Wielkie",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Janowice_Wielkie"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "58.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4,066",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Janowice Wielkie",
            "links": [
              {
                "text": "Janowice Wielkie",
                "wiki_title": "Janowice Wielkie",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Janowice_Wielkie"
              }
            ]
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Administrative division",
      "header": [
        {
          "column_name": "Gmina",
          "metadata": {
            "num_of_links": 9,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 6,
              "ORG": 1
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Area  (km\u00b2)",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              37.4,
              88.8,
              82.5,
              75.4,
              43.2,
              94.4,
              110.5,
              38.0,
              58.1
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 9
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Population  (2006)",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              11824.0,
              9990.0,
              7833.0,
              7094.0,
              6494.0,
              6303.0,
              5150.0,
              5063.0,
              4066.0
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 9
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Seat",
          "metadata": {
            "num_of_links": 5,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 2
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}