{
  "question": "What date was a player transferred in to Lorca FC in the 2017-18 season from the club with a logo featuring a bat?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/4bc540abe7aebfe2f23c7c4f1f5fffd8"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "30 June 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Samu Mart\u00ednez",
            "links": [
              {
                "text": "Samu Mart\u00ednez",
                "wiki_title": "Samu Mart\u00ednez",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Samu_Mart\u00ednez"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Hospitalet",
            "links": [
              {
                "text": "Hospitalet",
                "wiki_title": "CE L'Hospitalet",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/CE_L'Hospitalet"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Loan return",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "30 June 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Haritz Albisua",
            "links": [
              {
                "text": "Haritz Albisua",
                "wiki_title": "Haritz Albisua",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Haritz_Albisua"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Lleida Esportiu",
            "links": [
              {
                "text": "Lleida Esportiu",
                "wiki_title": "Lleida Esportiu",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lleida_Esportiu"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Loan return",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "30 June 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mikel Fern\u00e1ndez",
            "links": [
              {
                "text": "Mikel Fern\u00e1ndez",
                "wiki_title": "Mikel Fern\u00e1ndez Sanz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mikel_Fern\u00e1ndez_Sanz"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Lleida Esportiu",
            "links": [
              {
                "text": "Lleida Esportiu",
                "wiki_title": "Lleida Esportiu",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lleida_Esportiu"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Loan return",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "6 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jaume Valens",
            "links": [
              {
                "text": "Jaume Valens",
                "wiki_title": "Jaume Valens",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jaume_Valens"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Mallorca B",
            "links": [
              {
                "text": "Mallorca B",
                "wiki_title": "RCD Mallorca B",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/RCD_Mallorca_B"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "https://futbol.as.com/futbol/2017/07/06/segunda/1499347000_592442.html",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "11 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Tropi",
            "links": [
              {
                "text": "Tropi",
                "wiki_title": "Tropi (footballer)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tropi_(footballer)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Valencia",
            "links": [
              {
                "text": "Valencia",
                "wiki_title": "Valencia CF",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Valencia_CF"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Loan",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "https://futbol.as.com/futbol/2017/07/11/segunda/1499771770_781600.html",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "14 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Markus Holgersson",
            "links": [
              {
                "text": "Markus Holgersson",
                "wiki_title": "Markus Holgersson",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Markus_Holgersson"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "AaB",
            "links": [
              {
                "text": "AaB",
                "wiki_title": "AaB Fodbold",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/AaB_Fodbold"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/holgersson-experiencia-para-la-zaga-del-lorca-fc/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "18 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Ad\u00e1n Gurdiel",
            "links": [
              {
                "text": "Ad\u00e1n Gurdiel",
                "wiki_title": "Ad\u00e1n Gurdiel",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ad\u00e1n_Gurdiel"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Ponferradina",
            "links": [
              {
                "text": "Ponferradina",
                "wiki_title": "SD Ponferradina",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/SD_Ponferradina"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/adan-gurdiel-cuarto-fichaje-del-lorca-fc/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "19 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Carlos Pe\u00f1a",
            "links": [
              {
                "text": "Carlos Pe\u00f1a",
                "wiki_title": "Carlos Pe\u00f1a (Spanish footballer)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Carlos_Pe\u00f1a_(Spanish_footballer)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Getafe",
            "links": [
              {
                "text": "Getafe",
                "wiki_title": "Getafe CF",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Getafe_CF"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/javi-munoz-y-pena-se-unen-al-lorca-fc/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "19 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Javi Mu\u00f1oz",
            "links": [
              {
                "text": "Javi Mu\u00f1oz",
                "wiki_title": "Javier Mu\u00f1oz (Spanish footballer)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Javier_Mu\u00f1oz_(Spanish_footballer)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Real Madrid B",
            "links": [
              {
                "text": "Real Madrid B",
                "wiki_title": "Real Madrid Castilla",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Real_Madrid_Castilla"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Loan",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/javi-munoz-y-pena-se-unen-al-lorca-fc/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "21 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Fran Cruz",
            "links": [
              {
                "text": "Fran Cruz",
                "wiki_title": "Fran Cruz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fran_Cruz"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Mirand\u00e9s",
            "links": [
              {
                "text": "Mirand\u00e9s",
                "wiki_title": "CD Mirand\u00e9s",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/CD_Mirand\u00e9s"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/fran-cruz-nuevo-fichaje-para-curro-torres/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "22 July 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Franco Torgnascioli",
            "links": [
              {
                "text": "Franco Torgnascioli",
                "wiki_title": "Franco Torgnascioli",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Franco_Torgnascioli"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Mineros de Zacatecas",
            "links": [
              {
                "text": "Mineros de Zacatecas",
                "wiki_title": "Mineros de Zacatecas",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mineros_de_Zacatecas"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/torgnascioli-octavo-fichaje-del-lorca-fc/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "3 August 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Miguel Merentiel",
            "links": [
              {
                "text": "Miguel Merentiel",
                "wiki_title": "Miguel Merentiel",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Miguel_Merentiel"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Pe\u00f1arol",
            "links": [
              {
                "text": "Pe\u00f1arol",
                "wiki_title": "Pe\u00f1arol",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pe\u00f1arol"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Loan",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/el-lorca-fc-consigue-la-cesion-de-merentiel/",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "5 August 2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Santi Luque",
            "links": [
              {
                "text": "Santi Luque",
                "wiki_title": "Santiago Jim\u00e9nez Luque",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Santiago_Jim\u00e9nez_Luque"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Tenerife",
            "links": [
              {
                "text": "Tenerife",
                "wiki_title": "CD Tenerife",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/CD_Tenerife"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Transfer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Free",
            "links": []
          },
          {
            "text": "http://lorcafc.com/santi-luque-llega-y-mikel-rescinde/",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Transfers | In",
      "header": [
        {
          "column_name": "Date",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "DATE": 13
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Player",
          "metadata": {
            "num_of_links": 13,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 9
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "From",
          "metadata": {
            "num_of_links": 13,
            "ner_appearances_map": {
              "WORK_OF_ART": 1,
              "PERSON": 7,
              "ORG": 1
            },
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Fee",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Ref",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 3,
              "ORG": 1
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}