{
  "question": "Of the television shows featuring Paloma Bloyd, in which years did she play the character Lola?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "2007",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Supermodelo 2007",
            "links": [
              {
                "text": "Supermodelo 2007",
                "wiki_title": "Supermodelo 2007",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Supermodelo_2007"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cuatro",
            "links": [
              {
                "text": "Cuatro",
                "wiki_title": "Cuatro (TV channel)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cuatro_(TV_channel)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "13 episode (contestant)",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2009",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cuesti\u00f3n de sexo",
            "links": [
              {
                "text": "Cuesti\u00f3n de sexo",
                "wiki_title": "Cuesti\u00f3n de sexo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cuesti\u00f3n_de_sexo"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "-",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cuatro",
            "links": [
              {
                "text": "Cuatro",
                "wiki_title": "Cuatro (TV channel)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cuatro_(TV_channel)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "1 episode",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2009 - 2010",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Doctor Mateo",
            "links": [
              {
                "text": "Doctor Mateo",
                "wiki_title": "Doctor Mateo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Doctor_Mateo"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Sonia",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Antena 3",
            "links": [
              {
                "text": "Antena 3",
                "wiki_title": "Antena 3 (Spain)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antena_3_(Spain)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "3 episodes",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2010",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Inocentes",
            "links": [
              {
                "text": "Inocentes",
                "wiki_title": "Inocentes",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Inocentes"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Sara",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Telecinco",
            "links": [
              {
                "text": "Telecinco",
                "wiki_title": "Telecinco",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Telecinco"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2 episodes",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2010",
            "links": []
          },
          {
            "text": "La hora de Jos\u00e9 Mota",
            "links": [
              {
                "text": "La hora de Jos\u00e9 Mota",
                "wiki_title": "La hora de Jos\u00e9 Mota",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_hora_de_Jos\u00e9_Mota"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Supermodel",
            "links": []
          },
          {
            "text": "La 1",
            "links": [
              {
                "text": "La 1",
                "wiki_title": "La 1 (Spanish TV channel)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_1_(Spanish_TV_channel)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2 episodes",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2010",
            "links": []
          },
          {
            "text": "No soy como t\u00fa",
            "links": [
              {
                "text": "No soy como t\u00fa",
                "wiki_title": "No soy como t\u00fa",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/No_soy_como_t\u00fa"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Violette",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Antena 3",
            "links": [
              {
                "text": "Antena 3",
                "wiki_title": "Antena 3 (Spain)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antena_3_(Spain)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2 episodies",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2010",
            "links": []
          },
          {
            "text": "El Internado",
            "links": [
              {
                "text": "El Internado",
                "wiki_title": "El Internado",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/El_Internado"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Sara",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Antena 3",
            "links": [
              {
                "text": "Antena 3",
                "wiki_title": "Antena 3 (Spain)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antena_3_(Spain)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "3 episodies",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2011",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Sof\u00eda",
            "links": [
              {
                "text": "Sof\u00eda",
                "wiki_title": "Sof\u00eda (miniserie)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sof\u00eda_(miniserie)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Tatiana Radziwill",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Antena 3",
            "links": [
              {
                "text": "Antena 3",
                "wiki_title": "Antena 3 (Spain)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antena_3_(Spain)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2 episodies",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2011",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u00c1ngel o demonio",
            "links": [
              {
                "text": "\u00c1ngel o demonio",
                "wiki_title": "\u00c1ngel o demonio",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u00c1ngel_o_demonio"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Gala",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Telecinco",
            "links": [
              {
                "text": "Telecinco",
                "wiki_title": "Telecinco",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Telecinco"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2 episodios",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2011 - 2012",
            "links": []
          },
          {
            "text": "El barco",
            "links": [
              {
                "text": "El barco",
                "wiki_title": "El barco (TV series)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/El_barco_(TV_series)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Dulce",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Antena 3",
            "links": [
              {
                "text": "Antena 3",
                "wiki_title": "Antena 3 (Spain)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antena_3_(Spain)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "4 episodies",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2011 - 2013",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u00c1guila Roja",
            "links": [
              {
                "text": "\u00c1guila Roja",
                "wiki_title": "\u00c1guila Roja",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u00c1guila_Roja"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Lola",
            "links": []
          },
          {
            "text": "La 1",
            "links": [
              {
                "text": "La 1",
                "wiki_title": "La 1 (Spanish TV channel)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_1_(Spanish_TV_channel)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2 episodie",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2013",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Borgia",
            "links": [
              {
                "text": "Borgia",
                "wiki_title": "Borgia (TV series)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Borgia_(TV_series)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Princess Carlotta d'Aragona",
            "links": [
              {
                "text": "Carlotta d'Aragona",
                "wiki_title": "Charlotte of Naples",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Charlotte_of_Naples"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Canal+",
            "links": [
              {
                "text": "Canal+",
                "wiki_title": "Canal+",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Canal+"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "5 episodes",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "2017 - present",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cu\u00e9ntame c\u00f3mo pas\u00f3",
            "links": [
              {
                "text": "Cu\u00e9ntame c\u00f3mo pas\u00f3",
                "wiki_title": "Cu\u00e9ntame c\u00f3mo pas\u00f3",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cu\u00e9ntame_c\u00f3mo_pas\u00f3"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Deborah Stern",
            "links": []
          },
          {
            "text": "La 1",
            "links": [
              {
                "text": "La 1",
                "wiki_title": "La 1 (Spanish TV channel)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_1_(Spanish_TV_channel)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "27 episodes",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Television",
      "header": [
        {
          "column_name": "Year",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "DATE": 11,
              "CARDINAL": 2
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Series",
          "metadata": {
            "num_of_links": 13,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 3,
              "ORG": 2
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Character",
          "metadata": {
            "num_of_links": 1,
            "ner_appearances_map": {
              "GPE": 1,
              "PERSON": 2
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Channel",
          "metadata": {
            "num_of_links": 13,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Episodes",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 13
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}