{
  "question": "What are all the Gminas that have the same type as the one with an area of 87.5 square kilometers of Zamo\u015b\u0107 County's administrative divisions?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Gmina Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Gmina Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "197.0",
            "links": []
          },
          {
            "text": "20,482",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Szczebrzeszyn",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Szczebrzeszyn",
                "wiki_title": "Gmina Szczebrzeszyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Szczebrzeszyn"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "123.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "12,040",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Szczebrzeszyn",
            "links": [
              {
                "text": "Szczebrzeszyn",
                "wiki_title": "Szczebrzeszyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szczebrzeszyn"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Krasnobr\u00f3d",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Krasnobr\u00f3d",
                "wiki_title": "Gmina Krasnobr\u00f3d",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Krasnobr\u00f3d"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "124.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,273",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Krasnobr\u00f3d",
            "links": [
              {
                "text": "Krasnobr\u00f3d",
                "wiki_title": "Krasnobr\u00f3d",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Krasnobr\u00f3d"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Zwierzyniec",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Zwierzyniec",
                "wiki_title": "Gmina Zwierzyniec",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Zwierzyniec"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "156.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,251",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Zwierzyniec",
            "links": [
              {
                "text": "Zwierzyniec",
                "wiki_title": "Zwierzyniec",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zwierzyniec"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Sitno",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Sitno",
                "wiki_title": "Gmina Sitno",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Sitno"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "112.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,774",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Sitno",
            "links": [
              {
                "text": "Sitno",
                "wiki_title": "Sitno, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sitno,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Radecznica",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Radecznica",
                "wiki_title": "Gmina Radecznica",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Radecznica"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "109.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,450",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Radecznica",
            "links": [
              {
                "text": "Radecznica",
                "wiki_title": "Radecznica",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Radecznica"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Mi\u0105czyn",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Mi\u0105czyn",
                "wiki_title": "Gmina Mi\u0105czyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Mi\u0105czyn"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "155.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,281",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mi\u0105czyn",
            "links": [
              {
                "text": "Mi\u0105czyn",
                "wiki_title": "Mi\u0105czyn, Lublin Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi\u0105czyn,_Lublin_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina \u0141abunie",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina \u0141abunie",
                "wiki_title": "Gmina \u0141abunie",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_\u0141abunie"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "87.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,257",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0141abunie",
            "links": [
              {
                "text": "\u0141abunie",
                "wiki_title": "\u0141abunie",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0141abunie"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Nielisz",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Nielisz",
                "wiki_title": "Gmina Nielisz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Nielisz"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "113.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,025",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Nielisz",
            "links": [
              {
                "text": "Nielisz",
                "wiki_title": "Nielisz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nielisz"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Skierbiesz\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Skierbiesz\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Skierbiesz\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Skierbiesz\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "139.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,604",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Skierbiesz\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Skierbiesz\u00f3w",
                "wiki_title": "Skierbiesz\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Skierbiesz\u00f3w"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Komar\u00f3w-Osada",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Komar\u00f3w-Osada",
                "wiki_title": "Gmina Komar\u00f3w-Osada",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Komar\u00f3w-Osada"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "122.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,552",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Komar\u00f3w-Osada",
            "links": [
              {
                "text": "Komar\u00f3w-Osada",
                "wiki_title": "Komar\u00f3w-Osada",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Komar\u00f3w-Osada"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Stary Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Stary Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Gmina Stary Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Stary_Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "97.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,456",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Stary Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Stary Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Stary Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Stary_Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Su\u0142\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Su\u0142\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Su\u0142\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Su\u0142\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "93.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,129",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Su\u0142\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Su\u0142\u00f3w",
                "wiki_title": "Su\u0142\u00f3w, Lublin Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Su\u0142\u00f3w,_Lublin_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Adam\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Adam\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Adam\u00f3w, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Adam\u00f3w,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "110.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,058",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Adam\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Adam\u00f3w",
                "wiki_title": "Adam\u00f3w, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adam\u00f3w,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Grabowiec",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Grabowiec",
                "wiki_title": "Gmina Grabowiec",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Grabowiec"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "128.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4,593",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Grabowiec",
            "links": [
              {
                "text": "Grabowiec",
                "wiki_title": "Grabowiec, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Grabowiec,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Administrative division",
      "header": [
        {
          "column_name": "Gmina",
          "metadata": {
            "num_of_links": 15,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 15
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Area  (km\u00b2)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 15
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Population  (2006)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 15
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Seat",
          "metadata": {
            "num_of_links": 15,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 5,
              "ORG": 1
            },
            "entities_column": true
          }
        }
      ]
    },
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Gmina Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Gmina Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "197.0",
            "links": []
          },
          {
            "text": "20,482",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Szczebrzeszyn",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Szczebrzeszyn",
                "wiki_title": "Gmina Szczebrzeszyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Szczebrzeszyn"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "123.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "12,040",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Szczebrzeszyn",
            "links": [
              {
                "text": "Szczebrzeszyn",
                "wiki_title": "Szczebrzeszyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szczebrzeszyn"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Krasnobr\u00f3d",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Krasnobr\u00f3d",
                "wiki_title": "Gmina Krasnobr\u00f3d",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Krasnobr\u00f3d"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "124.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,273",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Krasnobr\u00f3d",
            "links": [
              {
                "text": "Krasnobr\u00f3d",
                "wiki_title": "Krasnobr\u00f3d",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Krasnobr\u00f3d"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Zwierzyniec",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Zwierzyniec",
                "wiki_title": "Gmina Zwierzyniec",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Zwierzyniec"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "156.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,251",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Zwierzyniec",
            "links": [
              {
                "text": "Zwierzyniec",
                "wiki_title": "Zwierzyniec",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zwierzyniec"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Sitno",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Sitno",
                "wiki_title": "Gmina Sitno",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Sitno"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "112.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,774",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Sitno",
            "links": [
              {
                "text": "Sitno",
                "wiki_title": "Sitno, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sitno,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Radecznica",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Radecznica",
                "wiki_title": "Gmina Radecznica",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Radecznica"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "109.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,450",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Radecznica",
            "links": [
              {
                "text": "Radecznica",
                "wiki_title": "Radecznica",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Radecznica"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Mi\u0105czyn",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Mi\u0105czyn",
                "wiki_title": "Gmina Mi\u0105czyn",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Mi\u0105czyn"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "155.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,281",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Mi\u0105czyn",
            "links": [
              {
                "text": "Mi\u0105czyn",
                "wiki_title": "Mi\u0105czyn, Lublin Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mi\u0105czyn,_Lublin_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina \u0141abunie",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina \u0141abunie",
                "wiki_title": "Gmina \u0141abunie",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_\u0141abunie"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "87.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,257",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0141abunie",
            "links": [
              {
                "text": "\u0141abunie",
                "wiki_title": "\u0141abunie",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0141abunie"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Nielisz",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Nielisz",
                "wiki_title": "Gmina Nielisz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Nielisz"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "113.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,025",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Nielisz",
            "links": [
              {
                "text": "Nielisz",
                "wiki_title": "Nielisz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nielisz"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Skierbiesz\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Skierbiesz\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Skierbiesz\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Skierbiesz\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "139.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,604",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Skierbiesz\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Skierbiesz\u00f3w",
                "wiki_title": "Skierbiesz\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Skierbiesz\u00f3w"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Komar\u00f3w-Osada",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Komar\u00f3w-Osada",
                "wiki_title": "Gmina Komar\u00f3w-Osada",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Komar\u00f3w-Osada"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "122.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,552",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Komar\u00f3w-Osada",
            "links": [
              {
                "text": "Komar\u00f3w-Osada",
                "wiki_title": "Komar\u00f3w-Osada",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Komar\u00f3w-Osada"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Stary Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Stary Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Gmina Stary Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Stary_Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "97.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,456",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Stary Zamo\u015b\u0107",
            "links": [
              {
                "text": "Stary Zamo\u015b\u0107",
                "wiki_title": "Stary Zamo\u015b\u0107",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Stary_Zamo\u015b\u0107"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Su\u0142\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Su\u0142\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Su\u0142\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Su\u0142\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "93.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,129",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Su\u0142\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Su\u0142\u00f3w",
                "wiki_title": "Su\u0142\u00f3w, Lublin Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Su\u0142\u00f3w,_Lublin_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Adam\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Adam\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Adam\u00f3w, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Adam\u00f3w,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "110.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,058",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Adam\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Adam\u00f3w",
                "wiki_title": "Adam\u00f3w, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adam\u00f3w,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Grabowiec",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Grabowiec",
                "wiki_title": "Gmina Grabowiec",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Grabowiec"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "128.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4,593",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Grabowiec",
            "links": [
              {
                "text": "Grabowiec",
                "wiki_title": "Grabowiec, Zamo\u015b\u0107 County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Grabowiec,_Zamo\u015b\u0107_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Administrative division",
      "header": [
        {
          "column_name": "Gmina",
          "metadata": {
            "num_of_links": 15,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 15
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Area  (km\u00b2)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 15
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Population  (2006)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 15
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Seat",
          "metadata": {
            "num_of_links": 15,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 5,
              "ORG": 1
            },
            "entities_column": true
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}