{
  "question": "What was the status for the couple in Let's Dance 2017 that includes a celebrity with black hair that is longer than her shoulders?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/838c728c1d8e3076c16b621c67ab3e8a"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Mikaela Laur\u00e9n",
            "links": [
              {
                "text": "Mikaela Laur\u00e9n",
                "wiki_title": "Mikaela Laur\u00e9n",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mikaela_Laur\u00e9n"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Professional boxer",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Kristjan Lootus",
            "links": [
              {
                "text": "Kristjan Lootus",
                "wiki_title": "Kristjan Lootus",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kristjan_Lootus"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Eliminated 1st  on March 17, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Messiah Hallberg",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Stand-up comedian",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Nathalie Davidsson",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Eliminated 2nd  on March 24, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Dominika Peczynski",
            "links": [
              {
                "text": "Dominika Peczynski",
                "wiki_title": "Dominika Peczynski",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dominika_Peczynski"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Singer & model",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Martin Drakenberg",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Eliminated 3rd  on March 31, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Johannes Brost",
            "links": [
              {
                "text": "Johannes Brost",
                "wiki_title": "Johannes Brost",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Johannes_Brost"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Actor",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jasmine Takacs",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Eliminated 4th  on April 13, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Samir Badran",
            "links": [
              {
                "text": "Samir Badran",
                "wiki_title": "Samir Badran",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Samir_Badran"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Singer & television personality",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Sigrid Bernson",
            "links": [
              {
                "text": "Sigrid Bernson",
                "wiki_title": "Sigrid Bernson",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sigrid_Bernson"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Eliminated 5th  on April 14, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Anders \u00d6fverg\u00e5rd",
            "links": [
              {
                "text": "Anders \u00d6fverg\u00e5rd",
                "wiki_title": "Anders \u00d6fverg\u00e5rd",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anders_\u00d6fverg\u00e5rd"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Carpenter & entrepreneur",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cecilia Ehrling",
            "links": [
              {
                "text": "Cecilia Ehrling",
                "wiki_title": "Cecilia Ehrling",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cecilia_Ehrling"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Eliminated 6th  on April 21, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Stina Wollter",
            "links": [
              {
                "text": "Stina Wollter",
                "wiki_title": "Stina Wollter",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Stina_Wollter"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Artist & radio host",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Tobias Bader",
            "links": [
              {
                "text": "Tobias Bader",
                "wiki_title": "Tobias Bader",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tobias_Bader"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Eliminated 7th  on April 28, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Ellen Bergstr\u00f6m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Actress",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jonathan N\u00e4slund",
            "links": [
              {
                "text": "Jonathan N\u00e4slund",
                "wiki_title": "Jonathan N\u00e4slund",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jonathan_N\u00e4slund"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Third place  on May 5, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Anja P\u00e4rson",
            "links": [
              {
                "text": "Anja P\u00e4rson",
                "wiki_title": "Anja P\u00e4rson",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anja_P\u00e4rson"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Former Olympic alpine skier",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Calle Sterner",
            "links": [
              {
                "text": "Calle Sterner",
                "wiki_title": "Calle Sterner",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Calle_Sterner"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Second place  on May 12, 2017",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Jesper Blomqvist",
            "links": [
              {
                "text": "Jesper Blomqvist",
                "wiki_title": "Jesper Blomqvist",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jesper_Blomqvist"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Former football player",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Malin Watson",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Winners  on May 12, 2017",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Couples",
      "header": [
        {
          "column_name": "Celebrity",
          "metadata": {
            "num_of_links": 8,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 7
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Occupation",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "ORG": 3
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Professional partner",
          "metadata": {
            "num_of_links": 6,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 9
            },
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Status",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "DATE": 1
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}