{
  "question": "For the Gmina in the administrative division of Wo\u0142omin County with a horseshoe and castle tower on its crest, what is the area in kilometers squared?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/a96317bde65cc993689150177ae74ac0"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Gmina Wo\u0142omin",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Wo\u0142omin",
                "wiki_title": "Gmina Wo\u0142omin",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Wo\u0142omin"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "59.5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "49,509",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Wo\u0142omin",
            "links": [
              {
                "text": "Wo\u0142omin",
                "wiki_title": "Wo\u0142omin",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Wo\u0142omin"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Z\u0105bki",
            "links": [
              {
                "text": "Z\u0105bki",
                "wiki_title": "Z\u0105bki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Z\u0105bki"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "11.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "24,422",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Marki",
            "links": [
              {
                "text": "Marki",
                "wiki_title": "Marki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Marki"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "26.0",
            "links": []
          },
          {
            "text": "23,376",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Radzymin",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Radzymin",
                "wiki_title": "Gmina Radzymin",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Radzymin"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "130.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "19,129",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Radzymin",
            "links": [
              {
                "text": "Radzymin",
                "wiki_title": "Radzymin",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Radzymin"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina T\u0142uszcz",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina T\u0142uszcz",
                "wiki_title": "Gmina T\u0142uszcz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_T\u0142uszcz"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban-rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "102.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "18,510",
            "links": []
          },
          {
            "text": "T\u0142uszcz",
            "links": [
              {
                "text": "T\u0142uszcz",
                "wiki_title": "T\u0142uszcz",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/T\u0142uszcz"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Koby\u0142ka",
            "links": [
              {
                "text": "Koby\u0142ka",
                "wiki_title": "Koby\u0142ka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Koby\u0142ka"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "20.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "17,897",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Zielonka",
            "links": [
              {
                "text": "Zielonka",
                "wiki_title": "Zielonka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zielonka"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "urban",
            "links": []
          },
          {
            "text": "79.2",
            "links": []
          },
          {
            "text": "17,180",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Klemb\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Klemb\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Klemb\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Klemb\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "85.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "8,907",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Klemb\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Klemb\u00f3w",
                "wiki_title": "Klemb\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Klemb\u00f3w"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Jad\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Jad\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Jad\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Jad\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "116.9",
            "links": []
          },
          {
            "text": "7,715",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jad\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Jad\u00f3w",
                "wiki_title": "Jad\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jad\u00f3w"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina D\u0105br\u00f3wka",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina D\u0105br\u00f3wka",
                "wiki_title": "Gmina D\u0105br\u00f3wka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_D\u0105br\u00f3wka"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "109.1",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,921",
            "links": []
          },
          {
            "text": "D\u0105br\u00f3wka",
            "links": [
              {
                "text": "D\u0105br\u00f3wka",
                "wiki_title": "D\u0105br\u00f3wka, Wo\u0142omin County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/D\u0105br\u00f3wka,_Wo\u0142omin_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Po\u015bwi\u0119tne",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Po\u015bwi\u0119tne",
                "wiki_title": "Gmina Po\u015bwi\u0119tne, Masovian Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Po\u015bwi\u0119tne,_Masovian_Voivodeship"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "106.3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "5,849",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Po\u015bwi\u0119tne",
            "links": [
              {
                "text": "Po\u015bwi\u0119tne",
                "wiki_title": "Po\u015bwi\u0119tne, Wo\u0142omin County",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Po\u015bwi\u0119tne,_Wo\u0142omin_County"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Strach\u00f3wka",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Strach\u00f3wka",
                "wiki_title": "Gmina Strach\u00f3wka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Strach\u00f3wka"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "107.7",
            "links": []
          },
          {
            "text": "3,029",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Strach\u00f3wka",
            "links": [
              {
                "text": "Strach\u00f3wka",
                "wiki_title": "Strach\u00f3wka",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Strach\u00f3wka"
              }
            ]
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Administrative division",
      "header": [
        {
          "column_name": "Gmina",
          "metadata": {
            "num_of_links": 12,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 8,
              "ORG": 1
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Area  (km\u00b2)",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              59.5,
              11.1,
              26.0,
              130.9,
              102.8,
              20.1,
              79.2,
              85.8,
              116.9,
              109.1,
              106.3,
              107.7
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 12
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Population  (2006)",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              49509.0,
              24422.0,
              23376.0,
              19129.0,
              18510.0,
              17897.0,
              17180.0,
              8907.0,
              7715.0,
              6921.0,
              5849.0,
              3029.0
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 12
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Seat",
          "metadata": {
            "num_of_links": 8,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 3,
              "GPE": 1
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}