{
  "question": "What type of Gmina has a lobster on the logo in the Administrative division of Suwa\u0142ki County?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/e1061f4c71779fd574ab6f34d066fde2"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Gmina Suwa\u0142ki",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Suwa\u0142ki",
                "wiki_title": "Gmina Suwa\u0142ki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Suwa\u0142ki"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "264.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,388",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Suwa\u0142ki",
            "links": [
              {
                "text": "Suwa\u0142ki",
                "wiki_title": "Suwa\u0142ki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Suwa\u0142ki"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Raczki",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Raczki",
                "wiki_title": "Gmina Raczki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Raczki"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "142.3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "6,137",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Raczki",
            "links": [
              {
                "text": "Raczki",
                "wiki_title": "Raczki, Podlaskie Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Raczki,_Podlaskie_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Filip\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Filip\u00f3w",
                "wiki_title": "Gmina Filip\u00f3w",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Filip\u00f3w"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "150.4",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4,478",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Filip\u00f3w",
            "links": [
              {
                "text": "Filip\u00f3w",
                "wiki_title": "Filip\u00f3w, Podlaskie Voivodeship",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Filip\u00f3w,_Podlaskie_Voivodeship"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Szypliszki",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Szypliszki",
                "wiki_title": "Gmina Szypliszki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Szypliszki"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "156.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "4,008",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Szypliszki",
            "links": [
              {
                "text": "Szypliszki",
                "wiki_title": "Szypliszki",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Szypliszki"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Przero\u015bl",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Przero\u015bl",
                "wiki_title": "Gmina Przero\u015bl",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Przero\u015bl"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "123.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "3,095",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Przero\u015bl",
            "links": [
              {
                "text": "Przero\u015bl",
                "wiki_title": "Przero\u015bl",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Przero\u015bl"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Baka\u0142arzewo",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Baka\u0142arzewo",
                "wiki_title": "Gmina Baka\u0142arzewo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Baka\u0142arzewo"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "123.0",
            "links": []
          },
          {
            "text": "3,053",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Baka\u0142arzewo",
            "links": [
              {
                "text": "Baka\u0142arzewo",
                "wiki_title": "Baka\u0142arzewo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Baka\u0142arzewo"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Jeleniewo",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Jeleniewo",
                "wiki_title": "Gmina Jeleniewo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Jeleniewo"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "131.8",
            "links": []
          },
          {
            "text": "3,018",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Jeleniewo",
            "links": [
              {
                "text": "Jeleniewo",
                "wiki_title": "Jeleniewo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jeleniewo"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Wi\u017cajny",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Wi\u017cajny",
                "wiki_title": "Gmina Wi\u017cajny",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Wi\u017cajny"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "122.6",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2,672",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Wi\u017cajny",
            "links": [
              {
                "text": "Wi\u017cajny",
                "wiki_title": "Wi\u017cajny",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Wi\u017cajny"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Gmina Rutka-Tartak",
            "links": [
              {
                "text": "Gmina Rutka-Tartak",
                "wiki_title": "Gmina Rutka-Tartak",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gmina_Rutka-Tartak"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "rural",
            "links": []
          },
          {
            "text": "92.3",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2,287",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Rutka-Tartak",
            "links": [
              {
                "text": "Rutka-Tartak",
                "wiki_title": "Rutka-Tartak",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rutka-Tartak"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          },
          {
            "text": "seat not part of the gmina",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Administrative division",
      "header": [
        {
          "column_name": "Gmina",
          "metadata": {
            "num_of_links": 9,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 9
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Type",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Area  (km\u00b2)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 8
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Population  (2006)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 9
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Seat",
          "metadata": {
            "num_of_links": 9,
            "ner_appearances_map": {},
            "entities_column": true
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}