{
  "question": "What is the name of the Comarca within Zaragoza Province that has a hexagon-shaped fountain, with a turquoise-colored lining, in its capital city's square?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/d9ca83d247e75659a10e918f27ba8e7b"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "5",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Cinco Villas",
            "links": [
              {
                "text": "Cinco Villas",
                "wiki_title": "Cinco Villas, Aragon",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cinco_Villas,_Aragon"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Ejea de los Caballeros",
            "links": [
              {
                "text": "Ejea de los Caballeros",
                "wiki_title": "Ejea de los Caballeros",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ejea_de_los_Caballeros"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "12",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Tarazona y el Moncayo",
            "links": [
              {
                "text": "Tarazona y el Moncayo",
                "wiki_title": "Tarazona y el Moncayo",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tarazona_y_el_Moncayo"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Tarazona",
            "links": [
              {
                "text": "Tarazona",
                "wiki_title": "Tarazona",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tarazona"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "13",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Campo de Borja",
            "links": [
              {
                "text": "Campo de Borja",
                "wiki_title": "Campo de Borja",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Campo_de_Borja"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Borja",
            "links": [
              {
                "text": "Borja",
                "wiki_title": "Borja, Zaragoza",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Borja,_Zaragoza"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "14",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Aranda",
            "links": [
              {
                "text": "Aranda",
                "wiki_title": "Aranda (comarca)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aranda_(comarca)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Illueca",
            "links": [
              {
                "text": "Illueca",
                "wiki_title": "Illueca",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Illueca"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "15",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Ribera Alta del Ebro",
            "links": [
              {
                "text": "Ribera Alta del Ebro",
                "wiki_title": "Ribera Alta del Ebro",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ribera_Alta_del_Ebro"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Alag\u00f3n",
            "links": [
              {
                "text": "Alag\u00f3n",
                "wiki_title": "Alag\u00f3n, Zaragoza",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alag\u00f3n,_Zaragoza"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "16",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Valdejal\u00f3n",
            "links": [
              {
                "text": "Valdejal\u00f3n",
                "wiki_title": "Valdejal\u00f3n",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Valdejal\u00f3n"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "La Almunia de Do\u00f1a Godina",
            "links": [
              {
                "text": "La Almunia de Do\u00f1a Godina",
                "wiki_title": "La Almunia de Do\u00f1a Godina",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Almunia_de_Do\u00f1a_Godina"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "17",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Zaragoza",
            "links": [
              {
                "text": "Zaragoza",
                "wiki_title": "Zaragoza (comarca)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zaragoza_(comarca)"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Zaragoza",
            "links": [
              {
                "text": "Zaragoza",
                "wiki_title": "Zaragoza",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zaragoza"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "18",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Ribera Baja del Ebro",
            "links": [
              {
                "text": "Ribera Baja del Ebro",
                "wiki_title": "Ribera Baja del Ebro",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ribera_Baja_del_Ebro"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Quinto",
            "links": [
              {
                "text": "Quinto",
                "wiki_title": "Quinto, Aragon",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Quinto,_Aragon"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "19",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Bajo Arag\u00f3n-Caspe/Baix Arag\u00f3-Casp",
            "links": [
              {
                "text": "Bajo Arag\u00f3n-Caspe/Baix Arag\u00f3-Casp",
                "wiki_title": "Bajo Arag\u00f3n-Caspe/Baix Arag\u00f3-Casp",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bajo_Arag\u00f3n-Caspe/Baix_Arag\u00f3-Casp"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Caspe",
            "links": [
              {
                "text": "Caspe",
                "wiki_title": "Caspe",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Caspe"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "20",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Comunidad de Calatayud",
            "links": [
              {
                "text": "Comunidad de Calatayud",
                "wiki_title": "Comunidad de Calatayud",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Comunidad_de_Calatayud"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Calatayud",
            "links": [
              {
                "text": "Calatayud",
                "wiki_title": "Calatayud",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Calatayud"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "21",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Campo de Cari\u00f1ena",
            "links": [
              {
                "text": "Campo de Cari\u00f1ena",
                "wiki_title": "Campo de Cari\u00f1ena",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Campo_de_Cari\u00f1ena"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Cari\u00f1ena",
            "links": [
              {
                "text": "Cari\u00f1ena",
                "wiki_title": "Cari\u00f1ena, Aragon",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cari\u00f1ena,_Aragon"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "22",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Campo de Belchite",
            "links": [
              {
                "text": "Campo de Belchite",
                "wiki_title": "Campo de Belchite",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Campo_de_Belchite"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Belchite",
            "links": [
              {
                "text": "Belchite",
                "wiki_title": "Belchite",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Belchite"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "24",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Campo de Daroca",
            "links": [
              {
                "text": "Campo de Daroca",
                "wiki_title": "Campo de Daroca",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Campo_de_Daroca"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Daroca",
            "links": [
              {
                "text": "Daroca",
                "wiki_title": "Daroca",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Daroca"
              }
            ]
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Comarcas",
      "header": [
        {
          "column_name": "No.",
          "metadata": {
            "parsed_values": [
              5.0,
              12.0,
              13.0,
              14.0,
              15.0,
              16.0,
              17.0,
              18.0,
              19.0,
              20.0,
              21.0,
              22.0,
              24.0
            ],
            "type": "float",
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 13
            },
            "is_key_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Name",
          "metadata": {
            "num_of_links": 13,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 7,
              "GPE": 1,
              "ORG": 2
            },
            "image_associated_column": true,
            "entities_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Capital",
          "metadata": {
            "num_of_links": 13,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 2,
              "GPE": 1
            },
            "entities_column": true
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}