{
  "question": "In what place in the province of Carnaro is the mountain that is 1,396 meters tall?",
  "image_path": [],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Snowy Mountains",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,796m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Julian Alps",
            "links": [
              {
                "text": "Julian Alps",
                "wiki_title": "Julian Alps",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julian_Alps"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Zatreppo",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,454m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Julian Alps",
            "links": [
              {
                "text": "Julian Alps",
                "wiki_title": "Julian Alps",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julian_Alps"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Maggiore",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,396m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Trestenico",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,243m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Julian Alps",
            "links": [
              {
                "text": "Julian Alps",
                "wiki_title": "Julian Alps",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julian_Alps"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Alpe Grande",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,271m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Saw",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,234m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Mount Eagle",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,106m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Mount Taiano",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,028m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Sabni",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,024m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Geography  | Mountains",
      "header": [
        {
          "column_name": "Name",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 4,
              "ORG": 1
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Height (m)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 9
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Place",
          "metadata": {
            "num_of_links": 9,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 3
            }
          }
        }
      ]
    },
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Snowy Mountains",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,796m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Julian Alps",
            "links": [
              {
                "text": "Julian Alps",
                "wiki_title": "Julian Alps",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julian_Alps"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Zatreppo",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,454m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Julian Alps",
            "links": [
              {
                "text": "Julian Alps",
                "wiki_title": "Julian Alps",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julian_Alps"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Maggiore",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,396m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Trestenico",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,243m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Julian Alps",
            "links": [
              {
                "text": "Julian Alps",
                "wiki_title": "Julian Alps",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julian_Alps"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Alpe Grande",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,271m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Saw",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,234m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Mount Eagle",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,106m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Mount Taiano",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,028m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "Monte Sabni",
            "links": []
          },
          {
            "text": "1,024m",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u0106i\u0107arija",
            "links": [
              {
                "text": "\u0106i\u0107arija",
                "wiki_title": "\u0106i\u0107arija",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u0106i\u0107arija"
              }
            ]
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Geography  | Mountains",
      "header": [
        {
          "column_name": "Name",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 4,
              "ORG": 1
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Height (m)",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "CARDINAL": 9
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Place",
          "metadata": {
            "num_of_links": 9,
            "ner_appearances_map": {
              "PERSON": 3
            }
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}