{
  "question": "On the album that features Monika Linkyt\u0117's single \"Krentu \u017eemyn,\" what color hair does the person on the album cover have?",
  "image_path": [
    "/Users/ashishrajshekhar/Desktop/CORAL LAB/ADAF/data/mmqa/final_dataset_images/1371b12c3f28f9e389a0e96abcfdd190"
  ],
  "table": [
    {
      "table_rows": [
        [
          {
            "text": "Title",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Year",
            "links": []
          },
          {
            "text": "AUT",
            "links": [
              {
                "text": "AUT",
                "wiki_title": "\u00d63 Austria Top 40",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/\u00d63_Austria_Top_40"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "Certification",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Album",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Give Away\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2010",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "rowspan=\"4\"",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Days Go By\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2011",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Happy\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2012",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Baby Boy\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2013",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Sk\u0119stu\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Walk with Me",
            "links": [
              {
                "text": "Walk with Me",
                "wiki_title": "Walk with Me (Monika Linkyt\u0117 album)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Walk_with_Me_(Monika_Linkyt\u0117_album)"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"This Time\"  (with Vaidas Baumila)",
            "links": [
              {
                "text": "This Time",
                "wiki_title": "This Time (Monika Linkyt\u0117 & Vaidas Baumila song)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/This_Time_(Monika_Linkyt\u0117_&_Vaidas_Baumila_song)"
              },
              {
                "text": "Vaidas Baumila",
                "wiki_title": "Vaidas Baumila",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vaidas_Baumila"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2015",
            "links": []
          },
          {
            "text": "59",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Walk with Me",
            "links": [
              {
                "text": "Walk with Me",
                "wiki_title": "Walk with Me (Monika Linkyt\u0117 album)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Walk_with_Me_(Monika_Linkyt\u0117_album)"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Po dangum\"",
            "links": [
              {
                "text": "Po dangum",
                "wiki_title": "Po dangum",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Po_dangum"
              }
            ]
          },
          {
            "text": "2015",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "LIT: Platinum",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Walk with Me",
            "links": [
              {
                "text": "Walk with Me",
                "wiki_title": "Walk with Me (Monika Linkyt\u0117 album)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Walk_with_Me_(Monika_Linkyt\u0117_album)"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"\u017dod\u017ei\u0173 nereikia\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2015",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Walk with Me",
            "links": [
              {
                "text": "Walk with Me",
                "wiki_title": "Walk with Me (Monika Linkyt\u0117 album)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Walk_with_Me_(Monika_Linkyt\u0117_album)"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Krentu \u017eemyn\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2016",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "Walk with Me",
            "links": [
              {
                "text": "Walk with Me",
                "wiki_title": "Walk with Me (Monika Linkyt\u0117 album)",
                "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Walk_with_Me_(Monika_Linkyt\u0117_album)"
              }
            ]
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Padovanojau\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2016",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "LIT: Gold",
            "links": []
          },
          {
            "text": "rowspan=\"6\"",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"\u0160vies\u00f5s\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2016",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Prisimink mane\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2016",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Leisk man pasiklyst\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"Gal tai meil\u0117?\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2017",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ],
        [
          {
            "text": "\"O tu?\"",
            "links": []
          },
          {
            "text": "2018",
            "links": []
          },
          {
            "text": "\u2014",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          },
          {
            "text": "",
            "links": []
          }
        ]
      ],
      "table_name": "Singles",
      "header": [
        {
          "column_name": "Title",
          "metadata": {
            "num_of_links": 3,
            "ner_appearances_map": {
              "WORK_OF_ART": 1,
              "PERSON": 3
            },
            "is_key_column": true,
            "image_associated_column": true
          }
        },
        {
          "column_name": "Year",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {
              "DATE": 11,
              "CARDINAL": 4
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Peak chart positions",
          "metadata": {
            "num_of_links": 1,
            "ner_appearances_map": {
              "ORG": 1,
              "CARDINAL": 1
            }
          }
        },
        {
          "column_name": "Certification",
          "metadata": {
            "num_of_links": 0,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        },
        {
          "column_name": "Album",
          "metadata": {
            "num_of_links": 5,
            "ner_appearances_map": {}
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "context": "",
  "image_cues": "",
  "user_profile": "general"
}